其實係咪乜都幫唔到?

今日睇到呢單嘢
於是上咗呢位作家的微博睇
好多人會pm佢 同佢講自己細個嘅痛苦經歷
同埋見到啲買養女做媳婦、比親戚繼父侵犯等的事
覺得心痛
唔明點解有人會咁禽獸不如
好想幫佢地(唔係淨係一味捐錢 可能係好天真的諗法
google左好多香港機構
但好多都focus在貧窮方面，性侵呢啲真係屈指可數
大家點睇 ?